有線now都被整頓 點解有線被整到爆大鑊 反而now就乜事都冇？

近呢一年有線同now都有新高層從外間空降 整頓 整頓乜嘢大家心中有數
但係點解有線就搞到咁大件事 反而now都被整頓就乜事都冇？
人既問題？

大老細問題

now換曬高層喇
等你咩

noW小人睇

Now 係李澤楷，本身有錢賺
有線年年蝕錢

大家都係差唔多同一時間換哂高層喎
咁你解釋下點解有線會搞到D人起義反抗
反而now就乜事都冇？
Now員工聽話D 好恰D

猛火炒人同溫水煮蛙既分別

高手低手啫